M記幾時先肯再出蝦堡？

同埋邊條hihi提議出海鹽雪糕伏9人既

人黎，喂公子食雪糕

想象緊打完格仔之後會係點樣